# Практика #1

## Как выполнять?

1. Форкните данный репозиторий в личное пространство.
2. Клонируйте созданный репозиторий на свой компьютер `git clone %ссылка%`.
3. Откройте проект в IDE.
4. Выполните обе части задания.
5. Создайте коммит. Вам пригодятся команды `git add` и `git commit -m «комментарий»`.
6. Отправьте изменения в репозиторий на gitlab.com. `git push`.
7. Создайте Merge Request из своего репозитория в изначальный репозиторий от которого создан форк.

### Первая часть

В файлах `part-one.html` и `part-one.css` поправьте вёрстку и стили, чтобы получилась следующая страница.
![Первый макет](./img/tast-one-layout.png)


### Вторая часть

Поправьте код в файлах `part-two.html` и `part-two.css` чтобы получилась следующая страница.

![Второй макет](./img/tast-two-layout.png)